{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008795",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(미금) JS킹"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数43室で、近くの電車駅には新盆唐線美琴駅と盆唐線美琴駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。宿内ではネットフリックスを正常に視聴でき、駐車場は地下6階まで広く便利に利用できます。駐車は人数に合わせて可能で、地下2階から地下6階までは百貨店のような大型駐車場で構成されています。5時間以上宿泊する方には24時間無料駐車券が提供され、事前に駐車しておいた後、夕食を食べてきてもいいです。当宿泊施設は、常に客室清掃後、消毒薬品を使用してできるだけきれいに維持しています。消毒はコロナによってさらに強化され、セスコが消毒防疫を担当しています。廊下やロビーにはセスコエア空気清浄機が設置されていて空気の調子もいいですよ。宿泊は連泊も可能で、連泊の際には追加料金があります。宿をお勧めする理由は、アップグレードされたツイン特室で、70インチの大型テレビが設置されているからです。また、ノートパソコンや電気高待機サービスも提供しており、便利にご利用いただけます。宿までのアクセスは盆唐線と新盆唐線の美琴駅1-2番出口の前に位置しており、地下鉄に接続されたエスカレーターをご利用ください。客室は基本的に2名基準であり、追加人数がいる場合は1名当たり2万ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数43室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこにありますか？",
            "answer": "近くの電車駅には新盆唐線美琴駅と盆唐線美琴駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿内で利用できる案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿内では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿内で視聴できる動画配信サービスはありますか？",
            "answer": "宿内ではネットフリックスを正常に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車場は地下6階まで広く便利に利用できます。駐車は人数に合わせて可能で、地下2階から地下6階までは百貨店のような大型駐車場で構成されています。"
        },
        {
            "question": "駐車券は提供されますか？",
            "answer": "5時間以上宿泊する方には24時間無料駐車券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室清掃はどのように行われていますか？",
            "answer": "当宿泊施設は、常に客室清掃後、消毒薬品を使用してできるだけきれいに維持しています。消毒はコロナによってさらに強化され、セスコが消毒防疫を担当しています。"
        },
        {
            "question": "宿内の空気はどのように管理されていますか？",
            "answer": "廊下やロビーにはセスコエア空気清浄機が設置されていて空気の調子もいいですよ。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊は連泊も可能ですが、連泊の際には追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ツイン特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ツイン特室では70インチの大型テレビが設置されています。また、ノートパソコンや電気高待機サービスも提供しており、便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿までのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "宿までのアクセスは盆唐線と新盆唐線の美琴駅1-2番出口の前に位置しており、地下鉄に接続されたエスカレーターをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何名まで含まれますか？",
            "answer": "客室は基本的に2名基準であり、追加人数がいる場合は1名当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 521
    }
}